export const datasetsMock = {
  nhits: 1,
  parameters: {
    q: 'declarations-des-entrepreneurs-de-spectacles-vivants',
    rows: 10,
    start: 0,
    staged: false,
    include_draft: false,
    format: 'json',
    timezone: 'UTC',
  },
  datasets: [
    {
      datasetid: 'declarations-des-entrepreneurs-de-spectacles-vivants',
      metas: {
        domain: 'culture',
        staged: false,
        visibility: 'domain',
        metadata_processed: '2023-03-20T05:36:22.550694+00:00',
        data_processed: '2023-03-20T05:36:22+00:00',
        modified: '2023-03-20T05:36:22+00:00',
        license: 'Licence Ouverte v2.0 (Etalab)',
        publisher: 'Minist\u00e8re de la Culture',
        description:
          "<p></p><p><i><b>Avertissement pour les entrepreneurs de spectacles</b></i></p><p>Vous pouvez v\u00e9rifier le statut de votre d\u00e9claration dans l\u2019onglet \u00ab\u00a0tableau\u00a0\u00bb de cette base de donn\u00e9es mise \u00e0 jour quotidiennement. <br/><b>Une d\u00e9claration au statut valide vaut licence d\u2019entrepreneur de spectacles vivants pour cinq ans (sauf retrait de licence en cas d\u2019ill\u00e9galit\u00e9). Aucun document ne vous sera envoy\u00e9 pour indiquer que votre d\u00e9claration est valide\u00a0; la DRAC ne vous enverra pas de justificatif, le code du travail ayant institu\u00e9 une attribution tacite de licence.</b></p><b>Le num\u00e9ro de licence est le num\u00e9ro de d\u00e9claration. La cat\u00e9gorie de licence n\u2019appara\u00eet pas dans ce num\u00e9ro mais dans le tableau.</b><br/><br/>Si la Direction g\u00e9n\u00e9rale des affaires cultures (DRAC) n'est pas revenue vers vous dans les 30 jours suivant votre d\u00e9claration, celle-ci appara\u00eetra sous le statut \"valide\" dans le tableau de la base de donn\u00e9es.<br/>Si la DRAC vous a demand\u00e9 des documents compl\u00e9mentaires, la licence est valide 30 jours apr\u00e8s que le dossier ait \u00e9t\u00e9 re\u00e7u complet et conforme \u00e0 la r\u00e9glementation. <br/>Si une d\u00e9claration que vous avez faite n\u2019appara\u00eet pas sur le tableau apr\u00e8s plus d\u2019un mois, veuillez contacter le <i>service technique des <a href=\"https://mesdemarches.culture.gouv.fr/\" target=\"_blank\">d\u00e9marches en lignes</a></i>, il s\u2019agit d\u2019une erreur technique.<p></p><p><b>Pour toute question sur le contenu de votre d\u00e9claration (autre que le statut de la d\u00e9claration)</b>, il convient de contacter la DRAC de l'\u00e9tablissement principal de votre entreprise de spectacles <i>par courriel</i>.</p><p>Pour la d\u00e9finition des statuts (valide, invalide, invalid\u00e9, en instruction), voir ci-dessous le paragraphe concernant la d\u00e9finition des statuts. </p><p>La base de donn\u00e9es comprend les d\u00e9clarations d'activit\u00e9 d'entrepreneur de spectacles vivants d\u00e9pos\u00e9es aupr\u00e8s des pr\u00e9fets de r\u00e9gion depuis le 23 avril 2020, et le statut de ces d\u00e9clarations (en instruction, valide, invalide, invalid\u00e9). <br/>Pour tout savoir sur la r\u00e9glementation relative \u00e0 ces licences, consulter la\u00a0<a href=\"https://www.culture.gouv.fr/Sites-thematiques/Theatre-spectacles/Pour-les-professionnels/Plateforme-des-entrepreneurs-de-spectacles-vivants-PLATESV\" target=\"_blank\">plateforme des entrepreneurs de spectacles vivants</a>, et notamment ses fiches techniques. </p><p>Pour chaque d\u00e9claration, le tableau comporte les donn\u00e9es suivantes :<br/>- num\u00e9ro de d\u00e9claration (la lettre indiquant le type de d\u00e9claration : premi\u00e8re demande de licence (D) ou renouvellement (R) ) ;<br/>- cat\u00e9gorie de licence concern\u00e9e par la d\u00e9claration (pour les d\u00e9finitions juridiques et pratiques des cat\u00e9gories de licences,\u00a0<a href=\"https://www.culture.gouv.fr/Thematiques/Theatre-spectacles/Pour-les-professionnels/Plateforme-des-entrepreneurs-de-spectacles-vivants-PLATESV#fiches\" target=\"_blank\">voir fiches 2.1, 2.2., 2.3</a>) ; <br/>- date de d\u00e9p\u00f4t de d\u00e9claration ;<br/>- le cas \u00e9ch\u00e9ant, date de validit\u00e9 de la d\u00e9claration (au cas g\u00e9n\u00e9ral, date de d\u00e9p\u00f4t + 30 jours ; au cas particulier, date de d\u00e9p\u00f4t + une p\u00e9riode sup\u00e9rieure \u00e0 30 jours si des compl\u00e9ments de dossiers ont \u00e9t\u00e9 n\u00e9cessaires) ;<br/>- raison sociale de l'organisme (personne morale) ou nom et pr\u00e9nom de l'entrepreneur de spectacles personne physique (en cas d'entreprise individuelle notamment) ;<br/>- code postal de l'\u00e9tablissement principal de l'organisme, ou de l'entrepreneur de spectacles personne physique ;<br/>- num\u00e9ro de siret de l'organisme ou num\u00e9ro de siren de l'entrepreneur de spectacles personne physique ;<br/>- code d'activit\u00e9 principale de l'entreprise, selon la nomenclature des activit\u00e9s fran\u00e7aises (APE-NAF) ;<br/>- pour les licences de cat\u00e9gorie 1 (exploitation de lieu de spectacles), nom du lieu de spectacles ;<br/>- pour les licences de cat\u00e9gorie 1, code postal du lieu de spectacles ;<br/>- type de d\u00e9claration (premi\u00e8re demande; renouvellement) ;<br/>- g\u00e9olocalisation : effectu\u00e9e \u00e0 partir du code postal de l'\u00e9tablissement principal de l'organisme, ou de l'adresse l'entrepreneur de spectacles personne physique.<br/><br/>DEFINITION DES STATUTS :<br/>-\u00a0<b>valide</b>\u00a0: La d\u00e9claration vaut licence ; l'exercice de la profession est licite ;<br/>Le tableau donne la date de d\u00e9p\u00f4t de la d\u00e9claration et sa date de validit\u00e9 ;<br/>-\u00a0<b>invalide</b>\u00a0: la licence a \u00e9t\u00e9 refus\u00e9e ; l'exercice de la profession au titre de cette d\u00e9claration est interdit ;<br/>Ce peut \u00eatre pour des raisons de forme (dossier incomplet, doublon, erreur de manipulation dans l'envoi du dossier, etc), ou de fond (dettes sociales, non respect du droit de travail ou de la propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire et artistique, absence de personne dans l'entreprise justifiant des comp\u00e9tences requises, dossier incomplet, etc);<br/>-\u00a0<b>invalid\u00e9</b>\u00a0: la licence a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9e apr\u00e8s une p\u00e9riode de validit\u00e9. La date d'invalidation est pr\u00e9cis\u00e9e. L'exercice de la profession au titre de cette d\u00e9claration est d\u00e9sormais interdit. L\u2019invalidation peut \u00eatre due \u00e0 une cessation d\u2019activit\u00e9 ou un exercice de la profession qui n\u2019a pas respect\u00e9 le droit du travail, le droit social, la s\u00e9curit\u00e9, la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. <br/>-\u00a0<b>en instruction</b>\u00a0: \u00e9tat d'une d\u00e9claration pendant le d\u00e9lai d'instruction du dossier. L'exercice de la profession au titre de cette d\u00e9claration est interdit.<br/><br/><b>Ce d\u00e9lai est, de mani\u00e8re incompressible, de 30 jours apr\u00e8s r\u00e9ception d\u2019un dossier complet et conforme \u00e0 la r\u00e9glementation.</b><br/>Si un dossier est non conforme, et que le d\u00e9lai de mise en conformit\u00e9 donn\u00e9 par la DRAC \u00e0 l\u2019entrepreneur est d\u00e9pass\u00e9, la d\u00e9claration devient invalide \u00e0 expiration de ce d\u00e9lai. <br/>Si la mise en conformit\u00e9 est faite avant l\u2019expiration du d\u00e9lai, le dossier devient valide 30 jours apr\u00e8s la mise en conformit\u00e9.<br/>Pour plus d'information sur les statuts et proc\u00e9dures :\u00a0<a href=\"https://www.culture.gouv.fr/Sites-thematiques/Theatre-spectacles/Pour-les-professionnels/Plateforme-des-entrepreneurs-de-spectacles-vivants-PLATESV/Fiche-5.-Comment-obtenir-le-recepisse-valant-licence-qui-permettra-d-exercer-L-administration-peut-elle-s-y-opposer\" target=\"_blank\">consulter les points 5.3 et 5.4 de la fiche d'instruction num\u00e9ro 5</a>.</p><p></p><p></p>",
        theme: ['Spectacle vivant'],
        keyword: [
          'licences',
          'entrepreneur de spectacles',
          'spectacle',
          'producteur',
          'diffuseur',
          'exploitant de lieu',
          'r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 de licence',
          'statut de licence',
          'organisme culturel',
        ],
        title: 'D\u00e9clarations des entrepreneurs de spectacles vivants',
        license_url:
          'https://www.etalab.gouv.fr/wp-content/uploads/2017/04/ETALAB-Licence-Ouverte-v2.0.pdf',
        federated: false,
        modified_updates_on_metadata_change: false,
        geographic_reference_auto: true,
        modified_updates_on_data_change: true,
        timezone: 'Europe/Paris',
        metadata_languages: ['fr'],
        geographic_reference: ['world_fr'],
        language: 'fr',
        geometry_types: ['Point'],
        attributions: ['INSEE IGN NaturalEarth', 'INSEE IGN NaturalEarth DGGL'],
        territory: ['France'],
        records_count: 61063,
        responsable: "DGCA / bureau de l'emploi du spectacle vivant",
      },
      has_records: true,
      data_visible: true,
      features: ['analyze', 'timeserie', 'geo', 'calendar'],
      attachments: [],
      alternative_exports: [],
      fields: [
        {
          name: 'numero_de_recepisse',
          label: 'Num\u00e9ro de r\u00e9c\u00e9piss\u00e9',
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'date_de_depot_de_la_declaration_inscrite_sur_le_recepisse',
          annotations: [
            { name: 'facet' },
            { name: 'timerangeFilter' },
            { args: ['-alphanum'], name: 'facetsort' },
          ],
          label:
            'Date de d\u00e9p\u00f4t de la d\u00e9claration (inscrite sur le r\u00e9c\u00e9piss\u00e9)',
          type: 'date',
        },
        {
          name: 'statut_du_recepisse',
          annotations: [{ name: 'facet' }],
          label: 'Statut du r\u00e9c\u00e9piss\u00e9',
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'categorie',
          annotations: [{ name: 'facet' }],
          label: 'Cat\u00e9gorie',
          type: 'int',
        },
        {
          name: 'type',
          annotations: [{ name: 'facet' }],
          label: 'Type de d\u00e9claration',
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'date_de_validite_du_recepisse_sauf_opposition_de_l_administration',
          label:
            "Date de validit\u00e9 du r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 (sauf opposition de l'administration)",
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'type_de_declarant',
          annotations: [{ name: 'facet' }],
          label: 'Type de d\u00e9clarant',
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'raison_sociale_personne_morale_ou_nom_personne_physique',
          label: 'Raison sociale (personne morale) ou nom (personne physique)',
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'code_postal_de_l_etablissement_principal_personne_morale_ou_de_la_personne_physique',
          annotations: [
            { args: ['-count'], name: 'facetsort' },
            { name: 'sortable' },
          ],
          label:
            "Code postal de l'\u00e9tablissement principal (personne morale) ou de la personne physique",
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'siren_personne_physique_siret_personne_morale',
          annotations: [{ args: ['-count'], name: 'facetsort' }],
          label: 'SIREN (personne physique) / SIRET (personne morale)',
          type: 'text',
        },
        { name: 'code_naf_ape', label: 'CODE NAF/APE', type: 'text' },
        { name: 'nom_du_lieu', label: 'Nom du lieu', type: 'text' },
        {
          name: 'code_postal_du_lieu',
          label: 'Code postal du lieu',
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'geoloc_cp',
          description:
            'g\u00e9olocalisation calcul\u00e9e \u00e0 partir du code postal',
          label: 'geoloc_cp',
          type: 'geo_point_2d',
        },
        {
          name: 'region',
          annotations: [
            { name: 'facet' },
            { args: ['alphanum'], name: 'facetsort' },
            { name: 'disjunctive' },
          ],
          label: 'R\u00e9gion',
          type: 'text',
        },
        {
          name: 'departement',
          annotations: [
            { name: 'facet' },
            { args: ['alphanum'], name: 'facetsort' },
            { name: 'disjunctive' },
          ],
          label: 'D\u00e9partement',
          type: 'text',
        },
      ],
    },
  ],
};
